{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70948&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스튜디오인남해"
    },
    "text": "休養のための高品格ステイを提供する南海郡最高の宿として有名なところです。 この宿泊施設は8メートルパノラマオーシャンビューのあるスタジオ客室を提供し、アンガン湾に位置するレトロビンテージミッドセンチュリースタイルのピアノワインハウスとジャグジーもございます。 そしてイベントスタジオの構造としてクリスマス、ハロウィン、誕生日、記念日、ブライダルシャワー、プロポーズなど特別な日にもうってつけです。 この宿ではインフィニティプールを通じて休養を楽しむことができ、客室内にはパノラマオーシャンビューとジャグジーも提供されます。 ローブガウンも提供され、リラックスできますし、ホテルの寝具やチェストフィールドソファでは読書を楽しむこともできます。 ここではOTTを利用して映画を鑑賞することもでき、4メートルの階高で高級サウンドを楽しむこともできます。 周辺にはタレンイ村と尚州銀砂ビーチ、ドイツ村など多様な観光地が位置しています。 客室ではプール、乾信浴槽、プロジェクトビーム、タンニングベッド、ヨガマットなど様々な設備が利用でき、キッチンを利用して調理も可能です。 また、バーベキュー施設もありますが、人数によって価格が異なる場合があります。 最大人数を超えたり、外部の炊事道具や海産物の調理は不可能で、ペットや未成年者はご利用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、繁忙期には料金が変動することがあり、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は8メートルパノラマオーシャンビューのあるスタジオ客室を提供し、アンガン湾に位置するレトロビンテージミッドセンチュリースタイルのピアノワインハウスとジャグジーもございます。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントに利用できるのですか？",
            "answer": "この宿泊施設はクリスマス、ハロウィン、誕生日、記念日、ブライダルシャワー、プロポーズなど特別な日にも利用できるイベントスタジオを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室にありますか？",
            "answer": "客室内にはパノラマオーシャンビューとジャグジーが備わっており、ローブガウンやホテルの寝具、チェストフィールドソファも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはタレンイ村と尚州銀砂ビーチ、ドイツ村など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではプール、乾信浴槽、プロジェクトビーム、タンニングベッド、ヨガマットなど様々な設備が利用でき、キッチンを利用して調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。ただし、人数によって価格が異なります。また、最大人数を超える場合や外部の炊事道具や海産物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットや未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期と非繁忙期で変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 516
    }
}